點解巴塞恐襲死14人林鄭唔捐錢?

死14個人連聲都唔出
14個人d血型都同香港人一樣,係血濃於水
之前支那地震死d賤畜關香港人咩事
但巴塞就關香港人事喇
好希望捐錢幫下巴塞d受害人

如果個14個都係大陸人佢仲唔即時同西班牙斷交再派成隊入境處去陪人番

不能只有支那賤畜有捐款

好想捐血俾巴塞恐襲傷者
係唔捐俾香港紅十字會